唔好信助養小朋友計劃

係到搞資助小朋友計劃 又送現金卷 你估前線真係咁撚窮連野食都無？約晒啲人出去傾計劃咩居心

利申唔係分化撚

入黎我話你聽班小朋友其實最急要咩物資

講真有勇氣上前線又有幾多個 大家心知肚明

除口罩就cctv 影哂，之後一網打盡

唔覺好撚鬼咩 係tg gp到約人出去傾 我有兩個女生朋友開頭都想去 比我屌撚醒左

可唔可以做個聰明既香港人

agger
人心叵測

好on9 我唔信真係有人買gear到連飯都食唔起 講真對我嚟講只係將平時娛樂嘅錢放係社運度
有啲同屋企人反檯冇咗經濟來源嘅另計 但呢幾日多咗咁多話前線「小朋友」窮到連飯都食唔起嘅煽情文 硬係覺得鬼鬼地 一嚟對家又有得造文章 二嚟比班人買贖罪券之後大條道理乜都唔做
前線要嘅永遠都係人！！就算你有包袱又好 驚死都好 都唔該你企我地後面支持我地 要中槍要食煙要比狗捉比狗打 都係前線受先 後面隨時可以走 但前線唔係